o係香港讀醫學博士，但會滯留湖北，點解要幫呢班腥港人?

另有身在武漢的港人亦未能回港，包括29歲的馮小姐及其丈夫。馮在香港念醫學博士學位，需回港完成實驗報告方可畢業；她說現時非常焦急，擔心要延遲畢業，僱主也希望她盡快返回崗位。她說獲港府通知因機位不夠而無法回港時心情失望，「得知有政府包機後已馬上收拾好行李」，現在只好繼續等候。

讀醫學博士都唔撚知支那咁撚大鑊？信黨點解要落返香港呀?

新香港人!?
4年Ug 2年MPhil 3年PhD 未讀完PhD已經做到香港人啦

新移民吧

人渣腥港人，支那爆鑊，香港埋單

依加睇唔起祖國？！
讀到博士都係屎片！